[突發] 狗準備清場

【清場行動】

今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方即將在西環向東面作出清場行動。

警方呼籲，市民及駕駛人士應盡量避免行經相關地區。參與遊行完畢的人士在抵達終點之後，亦應盡快乘坐交通工具離開。在當區居住的市民及商戶，亦要注意留意自身安全，時刻留意警方的消息公佈及最新的狀況。

BE WATER EVERYONE

快走！

並破壞附近的汽車

有咩

p牌收陣聲先

大量龜車由山道過緊中聯辦

不嬲都老屈

push